想知會唔會有人應自己係老婆奴or女友奴

有嘅請留言

香港大把啦

我咪係

怕老婆會發達
想知你地發左達未

人前大男人，人後小男人

我係

我試過係佢朋友面前應係

我係……但我冇女

溝la